你地會唔會比連登discuss搞到温唔到書

一得閒就上來睇2眼。。。

好似一陣， 其實全日來計哂時間到痴線